##Этап 1. Система комментирования

Необходимо написать API системы комментирования:  только ту часть, которая отвечает за сохранение, получения комментариев в/из БД. В качестве БД будет использоваться Redis и MySQL

Реализовать модули (тех. задание описано прямо в файлах):

- comments (_spec_/comments/comments.js)

- account (_spec_/account/accountRedis.js)


ТЗ нужно обсудить по скайпу.

Наличие тестов для всех классов обязательно!!!

Использовать свежие версии
Redis 3.0
Node 4.0

npm пакеты работы с redis - ioredis, mysql - sequelize ( http://docs.sequelizejs.com/en/latest/ ) см в package.json